健美的黑暗面 - 使用類固醇的代價(合集)

健美的黑暗面 - 使用類固醇的代價

健美的黑暗面 2

之前開既POST
健美狂人紀錄影片(Steroid的影響,40歲Bodybuilder,女子bodybuilding)

純天然健身?用藥(黑魔法)?fake natty or not?

呢排多咗好多gym post

見到Ronnie Coleman 搞到而家咁有啲心酸

會骨枯都敢做呢啲咁勁既負重運動